有無人成日撈亂陳百強同陳百祥

佢地兩個係咪兄deí來
做咩咁似名

有

周文健同周華健

劉德華、劉江華同江華

同一個人嚟

Jm9

你老尾影衰陳百強

劉江呢

冇

唔一樣咩

收到

份人差好遠

計埋支那仲有個劉燁

唱漫步人生路嘅鄧麗欣同他不准我郁嘅鄧麗君呢？

兩個冇論名都樣都一樣。
但其實二人又冇關係。
依件事巧合得太離奇

庾澄慶 哈林

衛詩雅，詩雅

詹瑞文 詹昊宸

唔會，一個靚仔有才華可惜英年早逝，另一個樣衰廢柴仲係度獻世

你個人比較特別

陳百祥一早死左

同你差唔多

哈林同埋庾澄慶